有沒人好鍾意飲 mojito

咁能熱 整返杯mojito 爽晒

鐘意聽多d

熱巴

唔同我地飲

易入口
要調都唔難

正

莞茜水

LongIsland撚

Gin & tonic
清新 簡單

piña colada 撚

未試過想飲

rum n coke

adios motherfucker

偏力告啦打

有薄荷嘅似飲牙膏

你係先好

點解咁講 我真係去吧飲親都long island

mojito同好
個種清新感覺真係世界級

Mojito同 Gin Tonic撚
不過有啲bar整到mojito勁甜又冇乜酒

咪臭系 Longisland好失禮咩

cosmopolitan

sex on the beach

自己整就gin tonic
落清吧就叫mojito

麻煩給我的愛人來一杯Mojito